 テーマ「lp@site2018」2018/01/22版
====================================

------------------------------------
 インストールデータをインポートする
------------------------------------
1. このテーマのインストールデータですが、インストーラーには用意していません。
   以下のURLより、インストールデータをダウンロードしてください。
   https://developer.a-blogcms.jp/archives/themes/lp@site2018.zip

2. このテーマはsite2018の子ブログとして作られることを前提にデータを作っています。
	site2018をインストールしたブログに子ブログを作り、1でダウンロードしたファイルを/private/import/フォルダにzipファイルのまま設置してください。

3. 管理画面＞ブログの順に移動し、エクスポート・インポートタブをクリックします

4. /private/import/フォルダに設置したファイルをセレクトメニューから選択してインポートしてください。

5. 管理画面右上の「サイトを表示」ボタンから、サイトを訪れてデータが入っているを確認してください。


------------------------------------
 テーマについて
------------------------------------
※このテーマは、site2018テーマを継承したテーマになります。
 テーマの継承についてはこちら： テーマの継承 | テーマ | ドキュメント | a-blog cms developer
 https://developer.a-blogcms.jp/document/themes/inherit.html

------------------------------------
 テーマフォルダ直下のテンプレート
------------------------------------

■ entry.html
詳細ページのテンプレートです。

■ template.yaml
lp@site2018テーマを選択したときに、テンプレートをまとめて設定できるファイルです。使用するかどうかは管理画面＞コンフィグ＞テーマ設定 にて変更できます。

■ thanks.html
ユニットで挿入できるフォームの終了画面です。

------------------------------------
フォルダ構成
------------------------------------
■ admin
lp@site2018テーマオリジナルの管理画面のテンプレートが入ったフォルダ。
lp@site2018テーマでは主に以下のテンプレートが入っています。
・ カスタムフィールド（エントリー）
・ ダッシュボード

■ css
lp@site2018テーマで使っているCSSが入ったフォルダです。

■ form
カスタムユニット「フォーム」で使用するフォルダです。

■ images
lp@site2018テーマで使っている画像が入ったフォルダです

■ include
lp@site2018テーマ内のインクルードしているテンプレートをまとめたフォルダです。

■ js
lp@site2018テーマで使っているJavaScriptが入ったフォルダです。

■ scss
lp@site2018テーマで使っているSCSSファイルが入っているフォルダです。
このscssフォルダに入っているSCSSファイルをコンパイルしてCSSを出力しています。

------------------------------------
 a-blog cmsの基本機能
------------------------------------
■ カスタムフィールド

ブログ
・ サイトの設定（site2018からの継承）
・ SEOの設定（site2018からの継承）
・ OGPの設定（site2018からの継承）
・ 会社情報（site2018からの継承）
・ SNSアカウントの情報（site2018からの継承）
・ scriptタグ（site2018からの継承）
・ アクセス解析（site2018からの継承）
・ Search Console（site2018からの継承）

カテゴリー
・ SEOの設定（site2018からの継承）
・ ページタイトルの設定（site2018からの継承）

エントリー
・ 表示設定
・ 色の設定

モジュール
・ 見出しの設定（site2018からの継承）


------------------------------------
 カスタマイズについて
------------------------------------
■ 拡張ユニット

テーブルユニットの拡張
・ 「テーブル（レスポンシブ）」

カスタムユニットの拡張
・ アコーディオン
・ 背景画像
・ メディアレイアウト
・ スプリットレイアウト
・ 特徴
・ よくある質問
・ お客様の声
・ SNSシェアボタン
・ ご注文フォーム

■ 編集画面

カラーピッカー
・ jQuery MiniColorsというjQueryプラグインを使用しています。使用方法に着いてはjQuery MiniColorsの公式サイトをご覧ください。
・ jQuery MiniColors / https://labs.abeautifulsite.net/jquery-minicolors/

編集画面専用のJS・CSSの読み込み
・編集画面専用のJS・CSSの読み込みは、/include/head/edit.htmlで行なっています。
